有無阿仙奴球迷唔太想隊波拎歐霸？

新領隊一年就做到雲加廿幾年都做唔到ge 野， 雲加會好無face

講到攞硬咁

以前打開歐聯洗落歐霸爭盃？

講緊歐洲賽冠軍

攞到先算啦

阿記最鍾意關鍵時刻炒車

一開波㩒鳩住人地打 然後俾人一個反擊
習慣

ok